動物台班死毒撚同我聽住

坐返直條腰 之後開啟手動呼吸